[急]警總後門有人係咁挑釁黑警

有冇人去睇吓？？

push

推

幫推

好大怨氣谷埋谷埋 情有可願啦
無郁手就得 唔洗理

巴打喺現場？

黑警唔睇咪冇野

我睇蘋果live睇到，有人係咁拍玻璃門，係咁挑釁黑警
利申：冇分化，驚有鬼一入夜就搞事。。。

又係新account

唔好一見到我係新ac就話我先，我想了解吓現場咩事

有D黑社會都大怨氣
唔洗理

如果挑釁黑警喺搞事
咁圍警總算唔算挑釁黑警? 亦即喺搞事?
各有各做啦

唔好郁手 挑一陣就算啦 一陣克警又搵新招屈人

有黑警突出半個龜頭咪俾人鬧
有冇問題？

其實一直都有班友屌警屌到聲都爛，當然就唔好睇又無謂

就唔好還唔好睇，我唔支持還唔支持，講左比空間和理非同勇武合作，如果在場又話呢樣浪費成果，果樣鳩做無用，咁最後大家又分散哂做野。總之唔衝就由佢地啦，講聲唔聽就算，理唔到咁多

你唔係分化？
唔係分化又一嚟就話鬼？
講到尾你只係一個喺Mon前面指指點點嘅垃圾

[深度分析]香港人的勝利方程式

冷靜啲 唔好搞事

本來都以為係鬼
比人屌完其實都覺得只係mk style啫

我係現場
有個光頭三柴係咁搏屌

當日616義士起防線比人捉鬼收走物資
就係好似樓主咁睇直播再post上黎

人地屌下警犬有乜問題
我真係唔明留係屋企食花生個班人想點撚樣
仲有投票.....
你地知唔知好打擊士氣

人地憎黑警 屌佢幾句得唔撚得呀

又一個鍵盤戰士 你老味自己搭的士嚟睇囉

鬼你老母
前面邊個唔係屌黑警屌足全日呀

呢面先係返工放工正門

成班圍住警總黎屌老母就唔係挑釁？
唔好示威得咁撚天真啦香港人

落現場遞包喉糖畀班手足，好過你班友喱喺冷氣房指點江山啦
連屌都唔得，咁不如聽日幫牙蛇擔遮釋放善意啦

樓主真係好撚諗鳩

係現場，有兩隻狗係入面坐，一個肥佬一個光頭，光頭嗰個係度做鬼臉、嬉皮笑臉咁，所以個個都好嬲

唔好唔屈呀 班狗依加就係做多錯多

唔衝就由人屌兩下啦，見佢想衝先拉佢落黎

發夢見到有狗俾心心手勢啲女
亦有光頭狗影相 做鬼臉

我依家分化緊 利申：無分化

唔喺現場就收埋先，一嚟就話人係鬼

有咩事/唔對路 你估現場啲人唔會屌/阻止？

屌你老母咩 唔係現場 話人係鬼 咪撚係咪都話鬼啦 柒頭